邊度有得救hard disk?

部台機有兩個hard disk，一路都好地地
早兩日用機果陣無啦detect唔到
轉過線唔得
個hard disk得有翻d歷史

係咪打左柴
有冇得救翻入面d野？

聽到入面支針鬆左

巴打留個tg，介紹一間比你